《美股》一人一張自己既美股倉圖

電動輪椅呢排做咩升得咁勁

根據連登巴既預言，tsla會成為第二隻aapl

自動續行力強電動輪椅

廢清？

睇埋今日先講

我有諗過呢 以後成條馬路都係充電基站 電動輪椅可以無線充電

一定上
不過覺得佢過左1000後會大回一下

Ko之前入過
不過過於平淡（緩慢）

計實計到架 得個少少錢 遮黎做咩

iron man食多次大麻 我就會入手

格sir 有提過下illumina,不過係玩咩概念？

其

唔使多，佢跌返600我都照掃

係 等iron man食大麻

tsla有排升

有諗過入幾張call
但係d錢係哂正股到

長遠係，
短期會震震

同樓主差唔多
AAPL
BRK.B
FB
INTC
MSFT
V

你個人一定好專一

是但啦廢事煩

No tsla

欣賞你個人咁專一！

雞蛋不要放在一個籃子裡

巴打識貨
我重倉V仔

留名

呢d穩定退休股唔揸就笨

v仔 最多只可以當收息

貼圖啦

有何高見

我揸權
槓桿

當儲錢

留名學嘢

倉位由大至細

想玩權，
但係開戶好麻煩

搏升中

IBKR好易開

開ib乜都有得玩

冷門股，有無邊隻做是日之選推介比妹妹

幾耐之前買入

新手係咪都係玩long call穩陣d

細細地玩下

全部都熟口熟面架喎，有兩隻係袋底金同長債etf

係
我都係long call 為主
long put 對沖下

你個介面好靚
用緊hsbc 好7

輸撚到仆街

巴打買左咩
我哩個星期都大跌
哩幾晚回升

轉用Firstrade 啦

MSFT

仲話電動輪椅
係神車

點解全部0%？

Hsbc係咁，要到開市先會有顯示

開始轉玩美股

2%😦

防彈車

做咩

正野
仲有隻ASML

唔敢買AMD

呢排都輸錢既話不如唔好再玩會好d

認真，點解你地全部都係賺得幾%
美股升左咁多

Beyond Meat
Futu
One Connect

唔鐘意bynd!

上兩個禮拜輸左係隻bynd 到

諗住入spce!

用個賺蝕同%都計到你遮左既位啦

留返d私隱比人好喎

下次遮返上邊個數🤗曬%

醒 攻守都靚

86k大戶

雞蛋要放在一個籃子裡然後好好看管它們

望到殘體字想嘔

agger

巴打有冇心水

4.8k大戶

巴菲特同事

有無巴打揸住SDOW

Goog
V
Tesla 剛放左等回
MSFT同NFLX 考慮中

用咩apps/網站買

Tsla唔等1000先放？

950放左，等佢回定d再入

請問TQQQ平均咩價位？

7字頭了

790上返去

Richman

哭

呵返

模擬倉

我買SPHD 31股

不過現實係咪夠膽入咁多tesla又係另一回事
唔太信模擬

個市咁奇怪
開市前抽升
一開市插返落黎

乜app?

Firstrade

BABA
BIDU
GOOGL
FB
AMZN
MSFT
NVDA
ADBE
V
GILD

NVDA
FB
MA
V
JPM
TSM
GILD
MMM

係得on9連登仔會笑人地電動輪椅 燈得夠勁

咁多人用hsbc 買美股既

D息少到

新手一問
想問有無人用8 securities？

好驚

here

v仔係買微增長

支牛

得一隻voo

賭徒

想問下最頂個兩隻call有無咩準則先止賺袋錢呢？

Bynd call

尋晚take左啲profit
加左落3月call

玩完

樓上位師兄就勁啦
高追tsla都輸

癲狗

正所謂小賭怡情大賭致富

增長當息

AAPL
AMZN
FB
GOOG
NEE

想問美股有乜app好用？可以睇下平均線/RSI

好像AAStock咁

本少呀嘛

好老實牛牛個interface 贏大部份app

係 無乜得揀

模擬

成日大上大落個心點頂

玩option double or nothing 㗎啦
我新手本又細 淨係做long side
輸極有限
不過我都學緊點adjust注碼
同埋玩幾多隻

贏粒糖 輸間廠

瞓著左 set太高走唔到 又無止蝕
低位溝左幾股 諗住走返啲但又走多左股 均價高到

Tesla去到900時諗住走
但係基於有個信念會上到1000
點知琴日就落到700 帳面贏小左幾萬

貪字得個貧 今日又俾港女殺熊

美股GOGOGO

執咁多都唔新手啦

記得分段走

巴打用邊間

咩意思

分part take profit

咩app黎嫁?

諗住一齊等到1000放就算

你用boc 個界面都靚過我用hsbc

覺得會成個介面好唔user friendly
係咪可以填表轉哂stock去其它bank

有咩好推介，驚證劵行會執

點知會到1000

入tsla既個個都係玩信念

sorry
睇見tsla 笑左

你既低位都幾高

明燈

應該要慶幸唔係買Call如果唔係輸得仲甘

Callput係咪類似牛熊咁幾倍咁輸

富途

另外仲有一股lmt（$371)擺喺花旗

勁
我都學緊

你都要學？

巴菲特信徒

永遠都要學習既

又係你個賭徒

尋日賭輸左tsla twtr 補返
今晚有uber

係唔係冇人用etoro嫁？

賭左幾內
發左達未

uber 得2張
tsla輸 twtr 贏 啱啱打和

同期qqq升27%
跑輸大市10%

留名學野

請問咩APP

同埋V

諗緊買唔買netflix
長遠黎講好多不穩定因素

細倉

左上角
Firstrade logo

有冇人用華盛買美股？

終於見到正常人

巴打做IT

科技股最有投資價值

好似冇人渣AMZN

貴得黎好似到左頂，無左升值空間

我打算長渣好多年. 覺得公司理念比較鍾意.

有咩平靚正既股介紹下

spwr

lyft

v

巴打咩意思？

大賭變李家誠！

連登好多賭徒

唔好賭錢

Visa?

nvta

能源股？

都冇寫幾多股點討論

一站式美國家庭太陽能公司

討論下入邊隻

依定9蚊
你expect 去到幾多？

Gay

入一隻夠，TQQQ

睇10.5~11
我8.7入

傻仔你睇下都唔破50啦

大約交收一次15港幣
同港股一樣

連登仔講反話架啦
N年前都有高登仔笑人買QQ

懶人投資
仲有$2500貨係CS

勁

想問v仔點解咁多人買？

咁勁計到

牛三唔call唔通高位買正股接火棒咩

922

prim school math

係真心去計己經夠勁

巴打加水印咁好心機

咩app?

FT

好驚噶 全部身家

Visa or master好？ 冇貨

Why geh??

價值投資

係一種信仰

估唔到仲有人揸住ba

Master多人用d?

Visa多

認真，why not both

MSFT
TSLA
AMZN

無人揸spce

正股都可以草下嘅
買佢未來

佢業務邊方面有潛力
吸引到你地價值投資

No money

Electronic payment 係大趨勢，唔用Visa/Master 都無咩選擇

Ae

想問下你點down 美股ticker ?

Apple 機就要整番個US Apple ID
Android 我唔清楚

Lm學野

必買美股一定係msft

長揸TQQQ?

大戶囉呢D咪

Lm

可以做投資反面教材

Thanks for sharing.

依家仲入TSLA仲有冇機上到尾班車大上大落

睇你長揸定短炒

打算長揸

將來肯定過千

師兄點解入DVA?

有

fatfat

竟然仲有人揸卡夫亨？

波呵絲野哈沙萎 都有買卡夫

我知，但巴郡係好耐之前買落

無諗過依家仲有人會買姐

HSBC手嫌費係咪算好貴？掙扎緊係咪應該放棄HSBC 趁仲未好重倉

全行最貴

咁有咩原因你仲用佢？

係咪冇得買盤前？

D錢係哂hsbc

18 usd/trade
好似同citi 同價

你有咁多spce,
我spce得幾股，仲要係手痕先買

最好唔用hsbc, 因為hsbc唔會幫你request annual report,又唔會俾途徑你投票.收費亦貴。我亦有用CS感覺唔錯

如果短炒呢？

點睇呀

咪慢慢坐下囉

短期會唔會再爆上呢？

我唔會博囉，短炒既跌到500我先會再入

但用Cs/FT係咪冇咁方便？介面或匯款？

一隻夠

1個月前買左52股msft
早幾日有閒錢諗住再入msft,但日日創新高
想問下好唔好繼續追?
之後有V,msft
依家身上剩msft

落返15-18左右再買過

9買etf

感謝巴打

好想幫你含 但戴住口罩會好唔方便

祝你巴打身體健康 萬事如意

我得塊西
梳，滿足唔到你

7千美金射撚晒落ndva賭佢Q4

Go big or go ifc

5萬都ifc

有半手，搏下

冇乜錢又想玩下美股 IB 仲係咪好選擇

有錢既就IB
夠錢既都喺IB
冇錢既就8 securities

TD Ameritrade

小心，大量人在美股區討論緊msft。
往績黎講係凶多吉少。

仲有咁大隻，今年升左20％，自己諗。

54 on9

邊度可以睇到以前美股既走勢🙏🏻

想問下你個策略係咩？thx

大概是同佢呢個玩法差不多, 將S&P 3X改成TQQQ
另外我會留一定cash同每季加QQQ, TLT long put當俾D保險費

一日有trend一日都仲渣住

係

長揸唔係蝕錢架咩？

唔可以咁講, 個市唔郁/跌完再升再跌番去原位咪會蝕(例如恒指), 個市單邊大升/大跌係會比你自己做3倍孖展賺更多

唔會蝕 只係3倍效率減低
如果睇長期升市 3x ETF回報率其實唔錯

其實偷偷49買左 54放左

上落市先唔可以長揸 而家美股唔識跌 智障都贏到錢

朋友介紹

均價9蚊嘅JMIA
等佢學mercadolibre

長期上落調整先會蝕

成700股可樂

即係又Down港版又Down美版

用Webull算啦 唔洗煩

咩朋友

無DELAY?

港股美股都有？

好似美股用爆quota要比錢？

Stoneco 啲fd😎

支股抵死

之前有 宜家唔玩港股啦

爆左之後要$2 一個月

好似15分鐘

月供就 致富
25以下就IB
有錢既就IB
夠錢既都喺IB
離岸就TD Ameritrade, Charles Schwab, firstrade

贏大錢

另外仲吼緊 SMH OLD
覺得太散但又唔想淨買qqq